\section{Κάλυψη προδιαγραφών}

Στην τελική έκδοση της εφαρμογής υπάρχουν οι λειτουργίες της κύριας δραστηριότητας ενός πελάτη δηλαδή:
\begin{itemize}
    \item Εύρεση καταστημάτων στον πλήρη χάρτη και φιλτράρισμα των αποτελεσμάτων με βάση το είδος καταστήματος, την απόσταση από την θέση του χρήστη ή τις θερμίδες των πιάτων που περιέχει
    \item Πρόσβαση στα μενού των καταστημάτων, τα πιάτα και ποτά, τα συστατικά και τις κριτικές αυτών
    \item Δημιουργία νέων κριτικών
    \item Πρόταση προσθήκης νέου καταστήματος, πιάτου, ποτού και δίαιτας στη βάση
    \item Προσθήκη νέων συστατικών στη βάση
\end{itemize}

Όσων αφορά τις δυνατότητες τις οποίες έχει ένας διαχειριστής υλοποιήθηκαν οι εξής: 
\begin{itemize}
    \item Αποδοχή προτάσεων των χρηστών για νέα καταστήματα, πιάτα, ποτά και δίαιτες
    \item Απευθείας προσθήκη νέου καταστήματος, πιάτου, ποτού και δίαιτας στη βάση
\end{itemize}

Δεν υλοποιήθηκαν οι εξής λειτουργίες:
\begin{itemize}
    \item Απόρριψη προτάσεων χρηστών (οι μη έγκυρες προτάσεις χρηστών παραμένουν στη βάση ως σκουπίδια)
    \item Διαγραφή των σχολίων και κριτικών που έχουν κάνει οι ίδιοι οι χρήστες, αλλά και αφαίρεση τους από διαχειριστές
 \item Αποκλεισμός (ban) χρηστών
\end{itemize}

Η κατηγορία χρηστών που αφορά τους ιδιοκτήτες δεν υλοποιήθηκε.